# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [ro]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for how they can be generated without retyping them and also for more information
and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Episodul 35: Reflecția

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Oh, te-ai trezit!
Pepper|2|False|Ți-e bine? Nu e prea frig?
Pepper|3|True|Scuze, o să rămân curând fără Rea,
Pepper|4|False|iar aura mea este prea slabă ca să ne protejeze de frigul de aici.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Sunt pe cale să pierd hiperviteza,
Pepper|2|True|iar dragonul și călărețul au ținut pasul cu noi de ore bune.
Pepper|3|False|Ne va prinde imediat ce o să încetinesc.
Pepper|4|True|Ce idioată am fost!
Pepper|5|False|Eram sigură că o să renunțe după câteva ore!
Pepper|6|False|Dacă am putea să îl facem să ne piardă urma.
Pepper|7|True|NU. Trebuie să scăpăm de el!
Pepper|8|False|Înainte să ne prindă!
Pepper|9|True|Dar sunt și foarte...
Pepper|10|True|...foarte...
Pepper|11|False|...obosită...
Pepper|12|True|UPS!
Pepper|13|False|Trezirea, Pepper!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Ai observat, da?
Arra|2|True|Da. Urmărirea asta se va termina curând.
Arra|3|False|Nu mai durează mult până va fi epuizată.
Torreya|4|False|Atacăm imediat ce rămâne fără magie.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|BU M !
Pepper|2|False|POFTIM?!
Pepper|3|False|Au depășit viteza sunetului?!
Pepper|4|False|! ! !
Pepper|5|False|Vuuuș ! !!
Pepper|6|False|Grrr!
Pepper|7|False|Ține-te bine, Carrot!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|OOOF!
Pepper|2|False|CE SĂ FAC?!
Pepper|3|False|Oh!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Peștera de pe Lacul Coarnelor!
Pepper|2|False|Carrot, asta e șansa noastră!
Pepper|3|False|Cunosc peștera asta.
Pepper|4|True|E un pasaj lung și întortocheat ce se termină într-o cameră care s-a prăbușit.
Pepper|5|True|Stalactitele din zona prăbușită s-au adunat într-un zid de țepușe. Este o capcană mortală!
Pepper|6|True|Are un spațiu îngust rămas, suficient de lat cât să ne permită nouă să ne strecurăm,
Pepper|7|False|dar dragonul nu o să aibă timp să oprească la timp, și o să loveasca zidul la viteză maximă! Muhahaha!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Grozav! Încă ne urmăresc!
Pepper|2|False|O să scăpăm curând de ei.
Pepper|3|True|Abia aștept să îi văd!
Pepper|4|False|Muhahaha!
Pepper|5|False|! ! !

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Stai un pic! Ce am devenit?
Pepper|2|True|Un ucigaș?
Pepper|3|False|O vrăjitoare rea ?
Pepper|4|False|! ! !

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|SWoosh!
Pepper|2|True|NU!
Pepper|3|False|Asta nu sunt eu!
Pepper|4|True|STOOOOP!!!
Pepper|5|False|MĂ PREDAU!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Știi că în momentul în care te predai Stăpânei Wasabi, nu o să îți fie bine, nu?
Pepper|2|False|Știu, dar eu tot cred că am o șansă să o conving – să o fac să înțeleagă.
Pepper|3|True|Până la urmă, nimic nu este ireparabil.
Pepper|4|False|Am învățat asta de la o prietenă veche.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Îți mulțumesc pentru că i-ai permis lui Carrot să meargă să îmi aducă haine noi.
Torreya|2|True|Cu plăcere.
Torreya|3|False|Ne-ai ușurat treaba, așa că măcar atât puteam face să întorc favoarea.
Torreya|4|True|Dar, știi ceva, chiar ai supărat-o pe Wasabi.
Torreya|5|True|Ea cere întotdeauna perfecțiunea. Ai stricat asta cu murdăria și hainele tale rupte, precum și intrarea.
Torreya|6|False|Și ai atacat-o! Nu te va lăsa prea ușor.
Pepper|7|False|Știu.
Torreya|8|True|Oricum, trebuie să mă odihnesc un pic.
Torreya|9|True|Plecăm imediat ce mă trezesc.
Torreya|10|False|Fă ce vrei, atât timp cât nu pleci prea departe...
Sound|11|False|Pleosc
Torreya|12|False|Ce vrăjitoare ciudată.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Așa, indiferent de pericole sau riscuri,
Pepper|2|True|O să fiu eu însămi.
Pepper|3|False|Promit!
Narrator|4|False|VA URMA...

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|18 iunie, 2021 Artă & scenariu: David Revoy. Cititori Beta: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Versiune limba română Traducere: Florin Șandru Corectură : Nadia Șandru Bazat pe universul Hereva Creator: David Revoy. Administrator principal: Craig Maloney. Scriitori: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Corectori: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 on Kubuntu Linux 20.04 Licență: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|Știai că?
Pepper|3|True|Pepper&Carrot este complet gratis, open-source și sponsorizat de către cititori.
Pepper|4|False|Mulțumiri pentru acest episod celor 1054 de patroni!
Pepper|5|True|Și tu poți deveni patron al Pepper&Carrot și vei avea numele trecut aici !
Pepper|6|True|Ne găsești pe Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...și altele!
Pepper|7|True|Vezi mai multe pe www.peppercarrot.com!
Pepper|8|False|Mulțumim!
<hidden>|9|True|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|True|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
